有冇人聽過Hi Fi CAMP

だから一歩前へ踏み出して